南華早報：今日新增75個案 大部份與貨櫃碼頭有關

Hong Kong faces about 75 new Covid-19 cases on Sunday, most of which are related to the container terminal cluster, government sources said.